{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2428083584/idae-sora-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698997813653&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6159389&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316231814&selectedRatePlan=385638151&expediaPropertyId=75846362&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이대 소라"
    },
    "text": "イデソラ\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市西大門区新村路157-7\\n\n梨大空という宿からは車で5分の距離にロッテアウトレット - ソウル駅店、明洞通りなど様々な場所が位置しています。 こちらでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。 また、南大門市場と光化門も車で5分の距離にあり、観光にも便利です。 梨大駅からは徒歩3分で行けますし、新村駅からは4分の距離にあるので公共交通機関の利用にも便利です。 この宿は計21室の客室を保有しており、チェックインは21:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 新型コロナウイルスによる旅行制限事項は確認する必要があります。 チェックインの際には、宿泊先に連絡してチェックイン情報を確認することをお勧めします。 また、チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意し、政府発行の身分証明書を提出する必要がある場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 宿内では共用エリアで無料WiFiを提供しており、施設内には無料でセルフ駐車が可能です。 さらに、喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "大韓民国ソウル特別市西大門区新村路157-7に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにどんな場所がありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店や明洞通りなど、様々な場所が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は無料でWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はセルフ駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊者はセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は公共交通機関を利用することができますか？",
            "answer": "はい、梨大駅から徒歩3分、新村駅からは4分の距離に位置しているため、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "南大門市場や光化門などが車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は21:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルスによる旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行制限事項は政府の指示によって変動するため、チェックインの際に宿泊先に連絡して確認することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意し、政府発行の身分証明書を提出する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "宿泊は満21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "宿内ではWiFi以外の共用施設はありますか？",
            "answer": "宿内では共用エリアで無料WiFiを提供しており、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定されたエリアでのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 503
    }
}